1q題 寄生蟲既天敵係咩？

1頁後開估

食寄生蟲獸

寄寄生蟲

桑
寄生

無得寄生

屌
我知啦
係象

係 咩

屌
亮先啱

寄生瑜何生亮

蟻多褸死象

桑寄生

毒撚

不喜歡孤單一個
天敵係單身

力度就有喇 準成度就差啲

不寄貝

筆記本

係咩！

寄寄生蟲蟲

寄生寄生蟲蟲

寄生獸

何生象

開估未

食環署

開估！！

答案係 電視 因為毛記電視！！！

分已評